有錢賺！喜茶係香港開鋪！可能有得炒飛排隊

排隊黨凖備好未！炒籌！

港青文青新香港人至愛！瘋狂全國
想飲添加劑色素化學品既你留意
沙田新城市廣場見

轉職做炒飛師了

幾時開？
深圳都賣$30
香港駛唔駛50

100蚊一杯都大把廢青仆住去打去